馬會派錢呀今晚

係人都知歐聯決賽一場過實分到冠亞軍
但今晚開咁既盤
主2.95
客2.33
即係兩邊買晒點都贏錢

我將全副成家分兩注all in左

蓋清

你唔講我都唔知
多謝ching
今晚殺馬會

按左兩層樓 希望收息換好d環境

留名睇90分鐘和波，加時分高下

今次馬會仲唔賠到破產
蓋ching好波

撳爆馬會！
今次fat fat

上樓靠今次

做咩揚出黎…

按埋仔女all in
多謝ching

計90分鐘炸，您識唔識賭嫁

抄左未

喂蓋世寶你講出嚟做乜呀
今年份花紅係咪唔洗預你？

有綠人

決賽邊有和？

燈

瀨屎仔

終於可以上樓了

25

根本買皇馬已經穩袋

馬會計90分鐘 加時唔計
除非你買「冠軍隊伍」

乜撚野呀 你識唔識買波架

一於買和

訓醒聽朝睇豪宅

Gun

call左經紀陳了

等睇和波打加時，咁買法跳得樓

都話唔會分唔到勝負

真心？

派錢買咁少?

ching知唔知馬會抽水率成10幾個%

All in 鍠

allin 左0:0

準備搵Bella ma 買樓
Are u ready?

你已經輸了

馬會睇好和波。瞓身買和，星期一可以買私人飛機喇

已all ain和

叫糊

開個和比佢等佢羸莊家10蚊